是靚晚 香煎台畜原味香腸 配 大肉腸飯

圖3 不了

圖3同狗飯無分別

rubbish

監等飯

是

台畜

都係煎好味啲

圖三係定延碌鳩？

等睇咁早食飯

米癲拉

圖2 先係

邊到有得買

Bam

759

幾錢印度佬

折咗35蚊
好似有8條

原來真係叫台畜

台灣農畜產工業股份有限公司,簡稱台畜

比狗食

定都食到周身郁

非

百里香執咗？

臭雞

唔好侮辱我隻狗

地溝油，不了

台灣急凍嘢啲味精勁到

痴線

拉

狗飯

是 很正

你有煎過咩...條腸

個條無煎
牙媽話試吓煎好味定係掟埋入飯煲到蒸好味

寧願食定囝依d

食咗定仔隻大肉腸未？

以為樓主想屌飯添

好差。。。

好味